{
  "name": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o de \u00d4nibus",
  "short_name": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o",
  "start_url": "/",
  "display": "standalone",
  "background_color": "#0b1220",
  "theme_color": "#0b1220",
  "icons": [
    {
      "src": "/icon-192.png",
      "sizes": "192x192",
      "type": "image/png"
    },
    {
      "src": "/icon-512.png",
      "sizes": "512x512",
      "type": "image/png"
    }
  ]
}